# Sisdoc

O projeto foi desenvolvido através do framework Spring Boot. Contudo um war do projeto é gerado através do Maven para deploy, o servidor utilizado foi o Wildfly 13.

# Propriedades

Um arquivo .porperties dentro do sistema existe com as configurações necessárias, como o caminho da pasta assets que é necessária para geração dos documentos.

